有冇人覺得打一次飛機同打兩次飛機都係一樣咁爽

碌鳩愈黎愈大 你射啲精出黎
但個袋都未必掂了 越射越少

想問係咪正常

越來越少係正常自己google

唔知喎
利申蝶蝶未試過

唔比未試過呀？

講大話死全家